有無人好爛訓

成日好攰，行行下街會返屋企訓教
一係見到舒服既地方就好想係個到訓教
搭車訓到飛站
返工返學會坐坐下訓著咗
平時較曬鬧鐘都醒唔到
身邊既人都叫我早啲訓 但要返工好遲先收

多數訓教時間3am-1pm 真係好鍾意訓教

有

樓主一定係肥仔黎

係肥妹

我都係，成日好想訓，一訓可以訓好耐，我懷疑無乜運動有關

Same 成日朝早聽唔到鬧鐘 搞到遲到

我日日做運動架 所以唔關事
起身，食，運動，食，訓
重複

肥婆就肥婆啦

肥就肥啦

我反而如果果排有做運動，會好精神

你就好丫，我反而好似有精神病咁，無論十一點，十二點定凌晨一兩點瞓都好，第二朝一定準時七到八點左右就起身瞓唔返，放假都係咁，有時放假見老婆仲瞓梗，我都好想返瞓，但係一醒左就瞓唔返，唯有係度自己係度玩丁

有運動一定唔肥架咩

咁咪仲好，多啲時間做其他野

你太夜瞓呀你試下早啲瞓就唔會咁

要返工啊啊雖然返工都偷瞓覺俾老闆屌

朝朝早自模十八番再起身刷牙，開始對自己對手有啲厭

勁鍾意瞓 但我瞓得太多會頭暈

我通常都係夜晚唔捨得訓先會咁

幾早訓都早起唔到